麥美娟同母親兩個字放埋一齊就會諗起屌你老母四隻字

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

向香港的媽媽說屌